支爆未呀！ 等左好耐啦！

好撚幽默

左你老母

咗呀